影得幾靚都好 對唔到焦就乜都假

不服來辯

大師！

不蛇第二ac?